10.1 兩點仲有港鐵就去維園 , 無就去五區 , 我暫時咁決定

純粹一問 去咗維園之後封鐵點搞？

走唔到就唔走了 , 行街都拉都無法

利申和理非

係咪全部人都玩五區？

Tg 話自己決定 唔洗討論 我都睇到r哂頭

【9.28-10.1】香城online玩家入嚟唔該

你地要明白 有gear既 一封左站就好難走 所以先會想5區
一俾人捉到有gear又48小時 港島又難走

咁又係 , 我和理非無 gear 先咁想去香港

我知道香港係有戰略目標同意義 但實際上有gear既真係好高危 上幾次都係好難先走得甩
要落面 我地全港大癱瘓都有相同效果